今晚真係好多謝天水圍嘅手足

暫時應該係虛驚一場
但大家真係好團結
每一個天台天橋都有人守住
另外有班手足夜媽媽上山搵人
天水圍唔係單止得新移民架

我冇野講

發生咩事

我無野講

我都想知

三千幾人去搵一個人真心痴撚線

辛苦哂

有好多仲要係住九龍都入黎幫手

真的累了，再見各位

召集左好多人搵佢
一個也不能少

人間有愛
多謝天水圍嘅手足
感受到香港人係幾有愛

向上山果9位巴打
同各位手足 致敬

想幫手架